(鹹故分享) 小香與繼父的故事

小香今年廿二歲，她被她的繼父強姦了。
小香在母親懷胎之前，她的繼父已經搬進了她的家。

但是小香在5歲的時候得了重病幸好最後痊癒，後來繼父為了小香健康在她痊癒之後開始煲大補補湯給小香，原來所謂的補湯是加了很多藥材及有毒的。小香飲完之後初時覺得好飲，但是因為對湯有依賴性，湯越來越難飲，但小香覺得沒有她不行。

其實繼父對她好好，在她11歲的時候，繼父為自己舉辦了一個舞會，還讓小香在其中一個環節成為主角，當時小香感受到終於得到繼父的疼愛。

小香越來越長得亭亭玉立，繼父亦開始變了，變了一個獸父。不斷在小香身上紋身。由手指頭的一個心形圖案，到後來加了一隻蝴蝶，一頭貓，不斷多的圖案。在她15歲及17歲時獸父想在小香身強行上紋上對表示愛獸父的句子時，小香終於後抗了，還一度鬧情緒，獸父自能作罷。小香19歲的時候，因為零食問題，用手指彈了獸父一下，獸父就將小香困在廁所裡。

到了今天，小香終於逃不了獸父的魔爪。事源小香昨午兩點由離島旅行回來，被獸父發現小香手受了傷及流血。獸父藉此堅持要全身撿查及治療。小香認為只要治好手的血就會痊癒。但獸父找很多的藉口來反駁。

清晨四點，獸父開始除去小香的內衣。小香都偶爾反抗，但獸父繼續撫摸，到六時左右，獸父迫小香口交，過多幾分鐘後，獸父終於在小香體內射了一篤滿滿的精液。小香懷了孩子了。

有人事候問小香，為何你在他迫口交時不呼叫求救，小香淡淡地說了幾句：
1. 我呼叫有用嗎？我呼叫有人會聽到嗎？他會只係叫獸父停手但有制止。
2. 我食及穿都是獸父給的，獸父說你有今日的亭亭玉立都是因為他。

之後我再沒有追問小香……而小香只停留在我回憶之上。

唉 6月9記住要出嚟

小香今年廿二歲，她被她的繼父強姦了。
小香在母親懷胎之前，她的繼父已經搬進了她的家。

但是小香在5歲的時候得了重病幸好最後痊癒，後來繼父為了小香健康在她痊癒之後開始煲大補補湯給小香，原來所謂的補湯是加了很多藥材及有毒的。小香飲完之後初時覺得好飲，但是因為對湯有依賴性，湯越來越難飲，但小香覺得沒有補湯她會不行。

其實繼父對她好好，在她11歲的時候，繼父為自己舉辦了一個舞會，還讓小香在其中一個環節成為主角，當時小香天真地覺得繼父的疼愛是最好的。

小香越來越長得亭亭玉立，繼父亦開始變了，變了一個獸父。不斷在小香身上紋身。由手指頭的一個心形圖案，到後來加了一隻蝴蝶，一頭貓，不斷多的圖案。在她15歲及17歲時獸父想在小香身強行上紋上對表示愛獸父的句子時，小香終於反抗了，還一度鬧情緒，獸父自能作罷。小香19歲的時候，因為零食問題，用手指彈了獸父一下，獸父就將小香困在廁所裡。

到了今天，小香終於逃不了獸父的魔爪。事源小香昨午兩點由離島旅行回來，被獸父發現小香手受了傷及流血。獸父藉此堅持要全身撿查及治療。小香認為只要治好手的血就會痊癒。但獸父找很多的藉口來反駁。

清晨四點，獸父開始除去小香的內衣。小香都偶爾反抗，但獸父繼續撫摸，到六時左右，獸父迫小香口交，過多幾分鐘後，獸父終於在小香體內射了一篤滿滿的精液。小香懷了孩子了。

有人事候問小香，為何你在他迫口交時不呼叫求救，小香淡淡地說了幾句：
1. 我呼叫有用嗎？我呼叫有人會聽到嗎？他們會只係叫獸父停手但沒有制止。
2. 我食及穿都是獸父給的，獸父說你有今日的亭亭玉立都是因為他。

之後我再沒有追問小香……而小香只停留在我回憶之上。